開定post 先 哀哉 港豬澳壯志未酬身先死

成條斷幾節 又百年一遇超強颱風
大陸又cap 水